林病個仔

其實你地有個咁嘅老母你柒唔柒 羞唔羞恥
正所謂 禍必及妻兒
而家全世界都見到你老母點賣港啦
暑假唔返黎都冇用架啦
佢哋冇上連登都推到比佢哋睇到
比佢哋教下老母點樣做人 唔好做蓄生